做過GU CP 你問我可能識答

勿相認 睇吓我識答幾多

CP 8000鋪係邊間?

沙田 collectpoint

GU 銅鑼灣果間邊兩個店長?

只知一男一女

知道你係邊個了

咁你咪好勁？

覺得GU同CP邊間好做D
而家GU PT加到成65蚊,識人係入面做,好似都話冇點OT,會準時走
同埋GU返工一定要著個季既衫,咁CP呢

識多啲人 Gu
想多啲位蛇王都係Gu
O唔ot睇自己

CP 事非無gu咁多
賣衫既好多都要著當季
gu應該好做啲

GU都蛇到王 ?,我以為好忙添
賣衫既好多都要著當季
點睇新開定就開GU D人,之前睇過post有人話鑽石山D人好西

GU interview 有咩要準備

仲想問下 gmc